得罪講句 肥婆真係好撚黑人憎

屌你老母 把口真係賤撚到啲肥閪

心虛

我公司都有個